兒子去當兵 乩童爸載他女友到摩鐵性侵

兒子去當兵 乩童爸載他女友到摩鐵性侵
2017年05月10日07:14

陳姓乩童在兒子當兵後第二天，對他的16女友小美（化名）誆稱泡符水作法改運，騙小美進摩鐵性侵，新竹地院昨依強制性交罪判陳男1年10月徒刑。
今日出版的《自由時報》報導，少女小美與陳男兒子交往，去年5月陳南兒子去當兵，小美母親當時車禍，身體狀況不佳，家人提及可能靈魂出竅，小美求助陳男。陳男說須在外找場所才有法力，開車載她進汽車旅館。
陳男指示小美去浴缸浸泡符水淨身，還以她氣血不通為由，伸手要按摩她頸部下方。小美披上浴巾衝出浴室，按陳男指示躺臥床上，任其按摩，陳男逐步往下按到小腿，並強調「叔叔不會亂來」。之後竟褪去浴巾，以手撫摸胸部及下體，隨即指侵。（即時新聞中心／綜合報導）

轉貼自: